做咗24年單身狗，你問我答

如題，各位巴絲隨便問

消防佬？

嚟緊準備考姐

唔使做單身狗啦你

有冇同女仔拖手 咀過？

正常樣only
身邊圈子細呢，全部麻甩佬
做gym,玩車，打拳全部得男人玩

叫做拖過吓，最後都冇一齊到

ok可以留低tg了

點解

消防已夠殺食

而家未考到，仲未喺消防住